[陰謀論] 區選會唔會係對家其中一步旗

以對家種票、舞弊以至動員能力應該唔會輸到仆街
對家可能藉今次區選嘅勝利去沖淡抗爭意欲，黎達到佢地所謂止暴制亂
另外，區選大勝，會向外國證明香港仲有一定程度嘅民主，從而減低關注香港
我地要持續制度外抗爭，制度內亦要部署立法會選舉

係呀，黃絲做咩都輸

中國或者成為大贏家

好明顯對家錯判形勢
以為三罷堵路會令到民意逆轉

推

事實上對家都出盡奶力啦

我覺得你高估左佢地喇. 事實係佢地已經比以往動員多左幾十萬票, 只係我地呢邊人數更誇張, 當然亦都存在一定運氣成份(票數64比, 但議席碾壓), 或者可以講係各區既黃絲選民分佈尚算平均(差唔多個個區都食過清醒煙?). 而所謂靠區選嘅勝利去沖淡抗爭意欲, 我覺得亦都唔成立. 區選大捷, 反而証明左市民既抗爭意欲仍然高昂. 以往港共成日提住咩沉默大多數, 覺得我地只係屬於少數意見, 而家區選結果已經搞到佢地車毀人亡. 市民只會食住上要求佢答應五大訴求, 佢再唔理既話即係正式宣佈無視民意(之前遊行人數同民調佢可以當睇唔到, 但區選唔得), 咁只會令民怨有增無減. 而西方睇到我地追求自由民主既人依然佔大多數, 亦自然會更加落力去幫我地. 不過我認同無論如何, 只要港共一日唔答應五大訴求, 抗爭都唔可以停.